---
title: Maandag 18 Dec
subtitle: Workshop
tags: [Studiodag, Workshop]
date: 2017-12-18
---



Peerfeedback geschreven voor Aidan en Mark.
Vervolgens heb ik workshop van Elske gevolgd over nieuwe creatieve technieken en info gekregen over design rationale van oud cmd’er.

![enter image description here](https://i.imgur.com/Z39AraN.png)